想買份住院連門診保險 有冇話邊間好啲

想幫自己同屋企人買份住院保險
我就想連埋門診

btw想問埋住院保險包唔包埋門診手術

唔知邊間好 巴絲有冇介紹返

包呀， 可以考慮下FWD
份醫療係幾抵，我自己都有買

有興趣可以contact 我一齊研究下

Cigna 喇
Btw黑心講句 冇錢就唔好買保險 大病救得返不如重練

bupa我覺得都OK。我自己用bupa，有住院同門診保障，claim 錢都幾快吓。

Manulife Agent

門診我個人覺得唔多抵 除非你個個月睇幾次醫生